(3/5 - 7/5) 有無巴絲想一齊去台北夜店

巴絲不拘，我有搞過幾次團，都幾開心嘅。
夠人就開枱玩～唔夠就join 台灣人枱 或者 Walk In.
One day you'll leave this world behind，
So live a life you will remember。
有興趣加我TG。

有乜嘢玩架，我都好想見識下世面

都係聽下歌，識下朋友。
我唔飲得。廢J一名